點解時間要流逝

點解唔可以留喺過去一直回味
點解人要長大
點解長大要背負多咁多嘢
點解回憶會變淡
老咗仲記唔記得今日嘅時光
今日嘅開心同唔開心過幾年仲重要嗎？
1999

可以快點死，人生翻唔到盤